倫敦 一個人

冇嘢好食 又好驚 到咗20幾個鐘淨係食咗個M記同杯麵 都冇嘢好食嘅

去China town大把食

Soho, Leicester Square, Covent Garden 大把好野食
乜都有
係就係貴d但絕對唔會餓親

Camden Town

係 之後入紐卡素exchange

窮撚方法
夜晚78點去超市掃特價，食到你嘔

倫敦有錢大把好野食,on9

平食
Brick Lane Bagel
M&S, Co-Op meal deals

10 磅內都食到碗好好食既 Pho

倫敦定紐卡素？

去咗 咁就$150港幣

去caledonian road 食kebab!

一個人呀...你我...兩個

驚咩

成街都聽到普通話廣東話 有乜好驚

去咗Dinerama夜市 好似得我一個遊客

香港都要150啦屌